[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2868)

你老母唔撚開

唔開條仆街輸撚死你

補幾

8.5b

啱

要戒賭了

邊撚個1001。屌你老母

唔開又要搶

Easy

+8

年少有錢多好<<<<<<<屌你唔開po

1001唔開post輸3年

仆街唔開post

屌你老母唔撚開

開撚左啦on9

300上5000
1.LA 9.5b @2.22 $50
2.LA fg @1.83 $50

Agree

入未啊

唔撚開輸成世

撚賭仔

場波都就完

la go = goal 懂不懂？

慢撚到

屌真係 買緊先連角一嘢爆我dllm

不如你下年先開

有9.5b唔買 走左去買0.5/1b

11c未

1 more c

LA 補5

錯撚哂標題就收爹啦 on9仔

feel到LA會絕殺

絕殺未

LAFC報數區

最好2:0 全格

La11c 絕殺比返半格我 唔再追究

笑撚死

唔撚賭1點日假 屌你老母Lafc

補5咁少

Molamola

買左幾多

絕殺準備

跑馬算 垃圾波

絕條撚咩班垃圾

雷獸射球

是撚但啦屌 11cplease 中一世介賭

好聲行，一路順風

絕殺。快啲

La真係唔識打防守隊妹撚到傻

成個post躁撚到

3k 輸半都唔撚得

完場未

都唔知猜乜撚野,去到禁區都猜

猜左成日啦屌佢

垃圾波0:0 屌

la搞到波po腥風血雨

輸錢嘛

日假點買

波呢 c呢

炸左咁多球

買親la都西 仆街啦去

輸錢唔撚躁？
仲要無post屌波發洩

d人惡到

Ball ball

屌你老母買場馬買個place好撚過買波

11c呀仆街

點撚樣踢
對面班垃圾真係十個企係禁區

cls 00

你又啱

最痴線就係咁炸炸炸

mola mola

咁都仲要交

中間成堆人

美職學人00

入未呀 1.5都冇

屌 0。5/1都開唔到

佢地怕唔怕俾人隊？

12m未

10.5s ifc見

日假有冇水?

炸走左

補幾多

屌你老母球證，一起身輸6舊

LA仆街啦

真
輸錢燥唔通贏波先燥咩

天水圍天瑞邨瑞泉樓，昨晚近11時，一名年約20歲男子從高處墮下，倒卧地上昏迷，現場遺下眼鏡及波鞋。救護員接報到場，證實事主當場死亡。警方調查死者身份及墮樓原因

再見了👋

最後一分鐘

快啲完啦

香討果個黎

11c中介賭半年

go from head

1年blacklist lafc 今季再買佢我不得好死

La都出盡力

我個10.5細

炸

屌你老尾

帶劍過兒rip

場波好黑暗

Full Time. 仆街

炸炸炸

呢個真係gun 賤過門興rb

收錢

又豬

馬會正仆街又開00走地

紫巴買左乜？

11c呀屌你老母

準時完 ft 00 10c dllm

屌你老母又要入錢

火炎全場塞撚左10條友係禁區無心踢就咪踢啦屌

gg

炸！

無入球cashed

一日中三次0.5/1伏
馬會走得地 緊係有揀過黎鋸你班柒頭架啦

有冇人講下咩事

係咪有張莫迪波飛係隔離？

1點甲府

學人讓球半

Rb 領先兩球俾人追和 賤種

Hi bb

贏左火炎 輸左普唉

又唔駛降班,都唔明

一元不買賤種la

屌你老味學人讓球半
收皮啦垃圾

勁，2.5 1.39 0:0 ft

半場高水角大都開唔出

300上5000
1.LA 9.5b
2.LA fg

有張la波飛係隔離

呢隊波真係美職恥辱

嬲到畜生都冇買

屌，垃圾la屌您老母

上盤

咩水位

頭先有9.5 2.3幾

LA 又撚狗。我又再信多次。仆街 我抵死

屌你老母！！！

賽前

琴日贏既又輸番出去
唉

角米角大啱啱好收錢

Easy money

火焰仔真係仆街死散班都唔撚洗可憐

我老死 借錢賭到還唔到 問我借但太大筆錢真係比唔到佢 所以

下盤大獲全勝

半大針
讓球客win
打個和！正！

0:0，真係弱智先做到

熱刺/漢堡

班水狗真係唔撚郁
十個企係禁區
做乜撚野

我抵死架 啱啱比人屌醒完仲要買 諗住以半博全

唉 Sor. 叫咗你買

牙拉收息回血

又關你事啊

3倍

唔好睇啦 叫到氣咳啊先有
波台有愛成班一齊叫

有冇人要水戶

屌佢地一個二個都唔識踢波

拎得一分得一分

今日你又買左咩

咁又何必呢
輸錢咪借錢再賭

一陣得番啲閪日乙

咩叫以半搏全？
球半點以半搏全啊？

知唔知輸幾多

啱啱起身咋 諗緊買咩

一球都冇

唔關事la，0:0 去到0.5/1 足水我實買

下次又買LA對家

我針晒。

準備開利是 賭

好！

季初已護級

係估唔到咁都開唔到。係點做？

人都去左 過2 rip

馬會開1球球半

10

1球球半點樣以半搏全？
以輸半搏全？

支持

下。帶劍過兒？ 以前啲po 見過佢。 oh rip

你個名

角米

下
佢成日開post 同有張圖擺出嚟咖

日穴鳩篤半和算鳩數

好多人咁樣講

應該左開到11c就跟佢姓

無得再屌m狗

諗住佢主埸點都最少贏1球 起碼輸半先

係。黃曉明嗰張。

一齊啦

好啦。佢最好乖乖地繼續大

今晚阿積仔？

浮浮潛潛 win得多 輸得大

依家都係得番本金
玩到心累

唔好放棄呀

好似話輸左六球

陣間數數利是錢有幾多。今晚一場過定生死

哥布林 明蘇 LA 3場針撚死 閪黑

M狗點算

輸六球住公屋？
咪玩啦

20歲有6球比佢輸?

住天水圍都借到6球？

咁誇張
賭幾錢注賭到要jump

其實我諗緊係咪嗰個過兒？ 我記得佢好似唔係輸咁多架；？？

呢到有巴打真係jump左？

真定假a。。。

過兒起碼都賭左三年年啦
點會咁後生

morata b 咪呃我地

死假膠

佢貼出黎係20歲

成班9upper

之前見佢日日搶1001估唔到今日就陰陽相隔

跳親都係賭

可信性極低
過兒係波post 都賭左起碼四年
點會20歲咁後生

1點買乜?

我啊爺
當年中左巴西世界冠軍
宜家幾間地鋪了

屌 唔會係佢啦 下話？

我反而諗緊之前有個巴打叫freestyle

唔知佢依家點呢

以前成日都買俄超

呢個大撚把貨啦，平平單飛都幾萬蚊咁

千葉今年咁廢受半一低水？
搏佢反底？
反到底就唔會係榜尾

1點啲日乙又係賭撚死人

佢無限本金

佢同我差唔多年紀 好後生 之前成日同我天耀食m記

Freestyle派次錢都幾千啦

橫濱盤

張家輝做大哨果場？

係唔撚係啊

10 p

是但篤一場半和

日乙唔買己經贏左

贏個陣係開心但冇長勝呢樣野 針就會連針 休息過都係可以黑 d人話小賭怡情 每次都係平注 但針針下又愈輸愈多架啦

乜都好啦。

大家唔好賭咁大

日假唔玩，等阿德

又要追數

但唔賭大
贏唔到大錢
真係賭黎托

係。唔知佢依家點呢。

不過顧掂自己先

試下一個月最多入三百。
贏咗二千就入千五入銀行 玩到輸為止。
如果直接輸三百就一個月唔賭

所以淨係玩角球過關

屌佢老母

2019得唔得

紫出10場
1 甲府

唔係呀？？？

都唔知邊啲真係會信心大啲。

真
基利都係推左20場贏左幾百萬戒賭

啱呀
師傅教落
買大一口好過穿多一場
ALL IN OR nothing

平注平注咁摩下摩下
就日日精神緊張
做乜鳩都做唔到

同路

日乙唔賭啦，買親都輸

28歲WO

徒弟 有慧根

28歲男子，昨晩深夜在天水圍天瑞邨墮斃

有冇咩心水。岩岩數完利是有2300$ 一鋪過

咁早就9up

要左水戶x成功丸

我昨日先死澳假

仲有冇人買日乙半一

你唔上水可能都會吹到你係下一個

丁權宅男亞！

不了 會復仇的

我自己200起 夠1000cash out 500 2000 cash out 1000 但依家起唔起到都成問題

橫濱馬會咁低水

有閒錢先入三百玩吓

其實當係巴打都好
提大家醒水點賭都唔好針

sor law

成日起到一半就墜機

想問橫濱有無轉過盤

已買

橫濱

日乙半和 有無支持

要左甲府 可以簡我對家

甲府

你典
借番黎個啲執到幾多

Bb下個到我

巴打仲要借財仔

不死鳥最後召集

財仔巴琴晚點 ？

gel定？

對左

贏到上車啦

我啊爺
當年有份踢巴法果場
而家幾個人工島揸手了

不死鳥半和

盤；？

重心

不死鳥半大全大有無same road？

gun

懶人包 甲府又大船

買甲府咩心態

尋晚玩成晚贏18k cashout 左15k找條數 岩岩又針返3k 睇黎cashout完真係好撚黑

點？

今晚曼連對家 穩過抬油

Forever die bird

起馬找左數先啦

得返一舊水入唔入錢好？

如果個人有紀律 我嗰方法係可以無限贏 一個月最多三百

你都玩大波

Me too

300

cash out完我買100注，買返一日先

300 一場就無左啦

我汁返身彩宜家cashout左等找數 剩返個d輸埋就算

橫濱 甲府
信者得救

輸三百 sorry

直屌主客和？

咁如果一開波輸哂300呢

轉甲府上盤

半大會買，今日一齊追俄超1.5

果200會輸走

下個月再入

信你對家

點解要借錢賭

有冇人橫濱

冇yy蛇既本 真係賭小d好過

呢舖唔計 再入過

Cashed out 是魔鬼

點會cash out
梗係18k滾大佢

散紙賭法

屌原來買左個兩場都係1400

重注咗橫bin

走投無路 月頭出糧三日輸清哂 生活都成問題 唯有盡地一鋪

高水上盤 大大力屌落去

依個真 贏縮輸谷賭錢大忌 比你下次輸先追就冇左道氣啦

尋日入既豬晒
Feel到今日大屌馬會
用第一場既贏馬錢買 推5

Ching ho ball

下次唔好 係會死人

300上5000
1.LA 9.5b@2.22
2.LA fg@1.83
3.不死鳥 2.5b@2.3
4.甲林 2.5b@2.05
5.德島 半大@3.7

千葉

係 真係唔敢再賭咁大

犯左大忌
不過而家都仲有得救
借翻18k出黎旺一旺個勢就得

宜家cashout多5k做生活費先啦
你冇生活費又會去借

貼飛好邪，試試佢

不死鳥 甲府

不死鳥有無同路

Fc 橫濱 細穩到 有個50幾歲前鋒邊識入波
不死鳥作客一向廢開

直頭咪撚賭啦
驚隔幾日又會見你要再借過錢

星期日 3
甲府風林(主) 對 千葉市原(客)
入球大細
細[2.5]@1.68

不死鳥

50歲個連後備都無

後備都冇wo三蒲

新界之星wp 收息

你覺得搵姐係賭仔覺得穩姐係莊開對家

2點有乜心水

對曬

希望手足你羸返個本啦

串飛串親都死 黑撚到咁 戎賭算

不死鳥
甲府
町田
錄音
穩如哈馬比

買唔切

入波未

甲府等驗腦

發覺賭波點分析都無乜用 係中就中

自己分析完再買對家應該會賺多啲

有無尋日借財仔位巴打消息
Cash out 咗未

還清有突啦

全大波

甲府半一上盤咪再撚我啦

買乜

琴晚睇中卡昂見個賠率咁低冇要 有諗過卡數贏盤但唔敢要 見銀河連勝冇死啦 國米對烏雞 要左國米
銀河串國米串柒爾達

買左三隊都比人禁屌緊

踢波不入波 踢來幹什麼

利雲特半大上盤起機注

咪係，你睇下馬會d賽前分析

唔出水

乜有人會睇嫁

唔洗驚日穴屌到出哂水都唔會有波入

大把

有 開波前已經話利雲特 個個jer尻我話我買就skip了

出咗你都買對家啦

Cash out 未呀巴打
唔好賭啦
Easy money easy go

啲架仔唔識射

邊隊入波先呢

全半和 半細

傻啦，唔賭邊有機發達？
唔通日撚日做10幾個鐘，搵皮撚兩皮就有樓上有女屌？

不過ching 有女又唔同嘅

我跟左你
最後斷尾串

德島漩渦 0-1 櫪木SC

屌 針

甲府上

我輸淨$20都番生 唔洗入 小注慢慢推

賭發達同打工發達機率係一樣

Cashout左了 淨低個d輸埋就算

買佢半和就偏偏係佢入，含撚狗

未

sc gel

橫濱入未 風林入未

血洗狗會

下半場比你入

甲林
不死
德島

就快入 禁屌緊

水戶係咪追到斷

有條友叫我買烏拉爾 差d串埋

返左大陸入唔到馬會app 唔記得買左啲咩

留低五舊玩下啦
還完錢有剩請下屋企人食野啦
大學生大把世界
好好理財啦

甲府全格抽一個含到雪雪聲

不死鳥送錢

幫我奶k?

不死鳥goallll

德島實係仆街死

FC橫濱 0-1 京都不死鳥

同路ching...

橫濱收皮

多謝巴打連登有愛

屌你低水半球都要驗腦
橫濱

我都係

嘩屌
三場兩場都受讓入波先
兩點買下fg先

下盤先入
輸則半格

仆街又下盤日

千葉會唔會都fg埋

goal

都好少見反cup 劇本

Sor 好似有啲遲

全客隊啦 齊心少少

會cup

甲府入未

得買大波既甲府冇波入 針

差d奶野，諗住日乙琴日全主，1點照買3場主，比狗賭倍率最後無買到

有無買左半和既傻鳩手

一陣主連入2球半大

客快入

甲府又撚

千葉gel得

千葉起腳啦

不死鳥
甲府

千葉有冇禁屌？

全下盤

甲府即場回到傻 半一上盤又比人撚

甲府易到

起手500 all in推到多過10000就cash out

唔玩日本波是常識 玩馬仔好過

一點全客ok?

屌買左大就唔入 另外果兩場已經啪左粒

有冇水我想跟

有人話你針左

邊個話係jump jor

橫濱準備反cup

球探 足至寶 馬會app del哂

不死鳥半客頂著

Morata B 話你針左

笑死 有人話你跳左樓

半和

千葉快入

甲府2.5b 串 不死雀
入波未

morata 巴。下次到你跳

年初到依家為止 同馬會平手 如果依家cash out就贏佢幾千 仲推緊

甲府峰林 上

跳咗涯 死唔去 爬返上去

呢個星期幾多閪波

起死回生 過2

#102

不死鳥7.5s ok?

日本波想贏錢好簡單
遮隊名見+就買
0就skip

咁撚易就好

甲府不射

地盤狗唔會死

千葉半一 派錢？

力做半和

DLLM😄😄

驚咩 下半就輕鬆啦

德島同樣快樂

12m

屌佢老母我個2.5b

賓仔cup佢

好想念你

係咪繼續玩

which

德島11

琴晚on99 賀芬咸 諗起就嬲 領先兩次被追和 贏盤變走盤

正呀和佢老母！！！！

入埋啦傻鳩

仲在生

3.7半大cashed

就考試 要溫書 賭埋今日戒一星期

唔補飛正on9

盜用死人ac?

同路但串左檳檳盤

橫濱又撚手足

聽住先啦 r聯唔賭？

咁搏

橫濱你老母

點解要做傻事

Download翻 好簡單

DLLM😄😄 我賣樓都唔靠你啦😄😄

挽

甲府又半一詩？

半和頂住!!!!

屌你甲府狗比半場比球先啦

其實點解串
分3注買唔好咩
輸一場都無咁傷

諗住主場低水應該ok要叫反cup

不了 決賽再all in

中晒好fatfat

有朋友喺甲府做
佢話我聽如果上半場0:0嘅話係因為上對面輕敵 下半場就易D大炒對面 上半場有1球 下半就會補多刀

支持反杯

請我食m記未

一向都all in玩 邊有錢補飛

甲府 橫濱

係甲府做執波仔？

ok 天瑞M記等

有朋友喺甲府踢
佢話我聽如果上半場0:0嘅話 下半場球迷就會炸撚左個球場

橫bin 防守好怪
全部赌博式防守

酸忌廉粉唔該

2-8Q
GOALLL!

呢排撚得最金係psg rb 西維 國米
日本波 西箭 西鑽 金澤

新力實搶劫

甲府大波我切柒

$1不賭啦 賭字累死人

希望你切到

唔好買作客讓半一已經慳唔少
上次一破戒要左psg對蒙特又中招

甲林
不死
德島
快nba

甲仔半場有無一球

屌你老母 買大就唔入波

咁點解你仲響度
你根本就脫離唔到

甲府真係海軍鬥水兵

難d 啞左火

錯了 平注賭死人 又晒精神

有閒錢就推幾口 夠數就走

輸晒就等下個週期再賭

橫BIN 咁踢點入波

我入黎9up

完全睇唔到橫濱有反cup既可能性，仲要出左3個外援，踼得咁垃圾

推幾口仲撚煩 推唔到一舖清又係哂氣

財散人安樂

有心戒真係勸你直頭唔好入黎 唔好接觸所有有關足球既野

你個名已經離唔開彪哥

一個月只可以改2次

搵連仔幫手

橫濱 甲府入未

500推5口就上10000 可以變20注玩
500平注玩都唔知幾耐先上到10000

有無水戶嘅朋友

甲府半和派左錢未

不死鳥半客頂著喔

冇野架 del左ac一天光哂

冇問題啦
場場半和咩

揀中就係

同求

橫濱你幾時死

垃圾甲府半場一球都冇

對晒所以

已經變成了彪哥既形狀

唔入波踢黎做乜鳩

2019仲高甲府e隊閪波

刷角

橫濱追和先ok?

好撚過橫B比人入撚埋

橫濱廢到

唔好爭，我兩隊都有買

下盤 千葉輕鬆

冇角踢黎做乜鳩

唔好心急 睇準嚟買 唔好亂買 最緊要中 控制有錢亂fing嘅心態 我一個星期都係買5-8場 100場波都係揀得2-3場嚟買下

甲府今季咁閪 買都on9

仲有兩分鐘 不死鳥入多粒得唔得先

甲府下半場上力

甲府半和 快d派啦吊

等緊買2點

輸得一場都西

千葉入未？

賭仔要場場半大全大角大主其他先唔西

兩點買咩

你等佢12M好過啦

真 半一走去買 平半都要諗諗佢

橫BIN

主同主

東京綠茵半大全大

不死鳥
町田

想輸錢？玩J League

兩點全客

甲府x德島半和cashed

1:1

半大

咁撚樣開3場半和

奇蹟

勁？

半大2串1

9倍

絕殺半大

半和聯

我屌！
咁都頂唔撚到
垃圾不死鳥

又半和

我個名

屌你老母2場半大 得買左大波既甲府冇波入

全部重回起點 super

點只呀 3.7x3.6

10幾倍

三場半和

開到

有運

日穴鳩篤半和又收錢

有買先有心機計

我屌 我個半客呀

竟然開到
本身想3x1
不過德島skip左

林峰下半炒佢三粒支持區

一樣 差幾十秒 屌佢老母閪

日乙啲波真係假到仆街

半和乙

好快日乙又有一班人輸死

2點識買了

個名

屌佢不死鳥
快撚D 去死

3場半和

町田開平手想點

金澤對家撚左都識追和 仲買日乙咩

垃撚圾不死鳥 幾十秒都頂唔到 含撚狗

琴晚角米奇蹟角大

bee曾經係日乙盤王

3.6

成功丸 重心

町田最後召集

橫bin , 戶島

jc個分析都係，gel定

+1

東京

上季季尾嗰嗰追bee

同尋日水晶宮一樣

留名頭10派500 今晚入數

水戶x成功

我

Lm

町田澤維亞 2.5S

lm

me

係馬po偷圖

我了

町田

成班比人撚

大注到

On9小陣啦上面班人

成班傻鳩 張飛擺明唔係佢都留名 好等錢洗

chi lun sin
我我我

LM

職業病

又留名

咁撚多傻閪比人撚

300上5000
1.LA 9.5b@2.22
2.LA fg@1.83
3.不死鳥 2.5b@2.3
4.甲林 2.5b@2.05
5.德島 半大@3.7
6.町田 fg@2.2

水戶不敗

Me

林峰

仲有冇水？

不死鳥-1g
甲府-3g

原來又係假

連登賭博統計po [HKJC]

馬po岩岩有大戶po完條飛 條傻閪即刻偷撚撚人

偷黎撚人

留名

水戶fg

阿德大家點睇

對家了

Fc 甲府 東京 水戶

成功丸fg

甲府大炒祝你下季贏日職 go

有冇人叫甲府德島

dllm yokohama

0:1

甲府入佢2球啦

橫濱想點

不死雀又入

玩一注日本波 秒針 玩馬算 玩馬起碼收到錢

東京真係估佢唔到

撐 入左一球先 唔貪心半格都好

甲府
町田fg

日假好難玩

不死鳥2:1
半大全大gel，收工

東京再現半大全大

成功丸

勁到

你勁d

甲府半大王個朵可以收皮了

fc牛油又出黎冼人？

甲府個場仲未有波入 真係垃圾黎...

橫濱快cup la

Sor law

橫濱 甲府 東京 水戶

甲府攻力咁弱

好在無留名

甲府快入

屌 買晒大波

輸晒準備跑山

果個大户係事前？

星期六贏幾多星期日要輸兩倍

成班被人撚

1700 墨城 有無 same road？

德島2.5b x東京 2.5b

成功丸追和先啦

甲府大波已死

甲府幫幫手

Same

甲府唔好玩啦

我正式宣布今日係下盤日

same

千葉下盤應該頂到

千葉反底波都比我買中

橫濱真係幾癈下

町田加油 撐你

睇完jc分析
墨爾本城可開半大全大了

綠茵

成功丸
田田

橫濱屌你老母

風林屌你老母

1-3

成班老野等完場

鳥3:1

驚閪咩 都未完場

水戶入未？

Fc 橫賓洲 廢到 主場都輸

不死鳥正氣到

我屌佢老母上半場又唔見入多粒含撚狗黎

雀 ！！！

拔喉, 完全唔夠抽

取消關注

水戶加油

德島比多粒 東京比多2粒

波都未控得掂

屌 輸半當贏

屌你老母風林

千葉易到
Cashed

抵撚死啦甲府

甲府狗黎

町田繼續 好快有波入

你兩場直屌客w?

日乙難賭到

甲府奇蹟2.5B PLS

林0:1

反杯開大

上面條友偷飛
張飛係馬Post

黎緊30分鐘全部日職夾埋開大得唔得先

old news

甲府連登大船 就知咩料

日假又撚狗

甲府長崎屌哂你老母 今日連針唔撚賭

Fatfat 派我ok?

我岩岩先看到 仲度緊馬

未到夜晚已經要針 今晚點算

日本波真係弱智 唔撚係人玩

水？

開晒下盤

玩親日本韓仔波都死
唔撚玩啦

又俾甲府撚
屌

話左買+果面就贏

有無馬水呀？

買左德島fg 點知佢cup埋 屌

買左橫濱係我傻仔
希望千葉救世界

J1 J2 假到嘔

甲府仆街死啦 讓親半一都西

半一詩

傻仔先買上盤

甲府最撚叻90分鐘追和架啦屌你老母

成功丸快d追和啦

即刻完場

下盤先入

呢度唔係都仲有on9仔買上盤下話？

千葉goallllgoalllll
Goallllllll

屌你老母甲府風林

0-2 比多球開2.5B PLS

甲府以後不買

丁田快入
綠茵入多粒

下盤勁到

Goalllll
Goallll
千葉!

甲府開大

點輸呀 千葉

甲府係咪輸2個自由球? 見365千葉開2個2個都入

丁田唔會贏埋掛

橫賓試下追和 屌你老母

千葉讓半一成功穿盤
屌你老母風林

甲府日本波唔跟盤走
點玩

好撚野

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

中

千葉靠你入多球啦 2.5B

日乙鳩買下盤都贏錢 我仲走去買上盤

Yes

千葉入多粒 甲府條撚頭冇撚用架

正式玩完 甲府針廿個

黎緊廿分鐘全部開大既

介賭兩粒鐘

日本波贏錢好易
遮隊名買+果面
0就skip

今朝先講完

廿個

手足又針晒

屌你老母甲府主場入返粒啦屌

成功丸快追和啦

橫濱試下追和俾我輸半ok?

廿個10蚊

江原大波波

日乙d半一9買下盤就得

有圖派番2蚊雞比你

甲府反cup我下次去日本飛轉甲府

半一上盤被犬買

個-號有魔力
見到就想買

有心

有圖水戶中左分返啲俾你

反cup到請你去飛田

甲府可以奇蹟開大嗎

甲府面子球快

水戶入未

甲府入返3球先啦

你懂不懂數學
-號係負，買左就負la
+號咪正，買左就正了

咁3點買咩好

甲府手足可以度下場了

半一下盤

千葉比多球

冇錢了

又係你
見到你輸極都有，搵10萬1日？

Gchi 差佢

gel定

甲府面子波呢？

甲府拿拿聲輸多粒啦屌

德島2:1

尊重la

0:3
大田市民

搵十幾k 攞2個月糧推

仆街，就係我買櫪木就是上盤，on9

東京秒goal又半小？

甲府面子波啦 我即刻cash out離場

我調返轉 淨係冇買德島 就開上盤

山神 綠雞買咩好

10分鐘反cup4球開全格我真係未見過 比我見識下

一日搵十幾k
2個月糧咪。。。

屌 半和啦成功丸你老母5串1差你

日假好撚惡賭

甲府4:2 派一個100

我真係冇見過

一個月

東京2.5b

算啦

Gun. !

好彩賽馬執番d

度下場，不要ff了，90分鐘先會2:2

I

垃圾甲府讓半一 1球都入唔到

一日十幾k仲賭波？
炒股炒樓啦

勁，又中

成班架仔唔識入球 垃圾

屌你老母 甲府開大未 俾球面子球黎

長崎有無機會反cup

東京綠茵試過
0:3cup到4:3
80分鐘開始入

屌好撚攰 比我cup la 屌

甲府是旦比一粒

追和當贏啦班垃圾

Ok try

今年d日乙唔識入波

唔撚理
All in 綠雞下盤

夠膽佢開上盤

10分鐘3球12m個場？

失敗丸又失敗

甲府唔好再玩la 冇時間la 上la 3球你得ga

東京 水戶

知你班賭仔allin下盤
就開個上

求派,連輸10注

3個12m係町田對千葉
町田苦主

水戶禁屌再唔入，就會比人入

唉 斷甲府2.5B 屌你老母甲府

甲府面子球

365做成功丸讓平半，應該掂既

德島2:2

話左甲府閪 輸一場代表咩

果場3串1爭東京
取消關注返黎奇蹟收錢

冇場上盤開到

Ok 投降

今朝先話介賭

贏完錢再戒

1點差甲府全大波呀 快啦你老味

不死鳥
町田
山神

綠雞下盤有冇人要？

甲府真係成隊空難死啦

輸死

痴撚線日乙全下盤

通常咁都會斷我事前過關都係差甲府

all in山神 ，輸左針

甲府入唔到多粒全隊切賓周做雞啦

智有絕殺 比啲信心 好似朝早明尼路咁

會

兩隊都紅字區 撚賭仔了

識玩一定玩下盤

今次3點會開上盤

信 我都覺

3點要上盤了

3點連登大船上盤

對埋10張六仔 全針

追到佢開上盤